[地理撚] 添馬公園, 用下腦都知唔好去啦 （2014年既經驗之談）

時間緊迫, 已經無機會去曲線. 我係用番 2014 年第一晚班學生爬入政總個晚做例子, 點出警犬布落既陷阱. 但既然佢選擇左閂示威區同添馬公園, 我覺得係時候講下佢既佈防. 至於點進攻就當然唔會公開咁講, 只係要記住五個字, 趕狗入窮巷

圖上面紅色線係警犬慣常做法, 如是者你睇到, 佢一收窄既時候, 人群就一定會向左同右散, 俾佢禁住黎抽, 同埋好易俾佢地一個布袋咁, 一左右再收窄中間就會全滅. 所以人唔夠多既時候中間就俾大台去自己玩, 精兵盡量唔可以入去.

另外政總旁邊係共狗軍營, 係危急既時候佢地會干擾訊號, 你想做咩都冇用. 第三點, 個面係完全無制空點, 我地係絕對睇唔到警犬既走位同部署, 而佢地一旦切斷幾條天橋, 添馬公園會即時變做孤島全滅. 所以人少絕對去不得.

狗既據點係遠東個巴士站個度. 得遠東可以話得天下, 因為有蓋屏障又四通八達…...如果我地拎到呢度就可以保謢到添馬公園既戰友。

綠色圈係狗竇. 呢個位好重要, 上次雨傘個時完全無人試過斷啲狗既水源, 佢地可以源源不絕咁補給. 所以你地要諗方法去斷佢地補給線, 十分重要

另外所有精銳既速龍應該會部署係金鍾, 如是者第二區出事, 佢地要調動就一定要出狗車. 當第區大塞車之時, 狗仔就會好似上次咁走去坐地車. 至於點做….唔使太多人既者

藍色線……人多個時咪自己諗下囉……佢做包圍網, 人多反包都得既…..

有幾樣要提提大家
1) 鞋 : 唔好著拖鞋, 等死架….男既要著地盤佬鞋, 女既就走得快個D
2) 衫 : 我知天氣熱, 但一件防水褸係少不得, 或者便利雨衣都得. 胡椒噴霧落到皮膚好痛好痛
3) 唔該唔好著鮮色衫, 拿拿聲去 Baleno 買幾件黑色 Tee 同白色 tee, 有事即換

仲諗緊其他, 諗到再打

推

推番上黎

幫推

Push

push

著草篇

義士有冇諗過退路。我地組織緊海外支援隊，問緊政治庇護資料

Pish

UP

記得帶多對鞋換
啲狗最叻認鞋

全黑最好

推post

推番上黎俾人睇都唔易

所以人唔夠多既時候中間就俾大台去自己玩, 精兵盡量唔可以入去.

呢句有冇啟發？

精兵入去俾人一包陷於重圍
咁和理非人多入去，精兵外圍又如何？

點睇草地有人叫，如果要逃走嘅話就走去灣仔方向

中環最安全
灣仔死胡同黎
向AIA 散水

藍色線
犬人就一定唔夠多，佢俾個陷阱你踩你就包番佢，佢戰線唔可以太長，因為佢三幾個入人群可以話送羊入虎口

push!!

要快啲話俾義士聽。
尋晚睇遠東條天橋更加要守，差佬係上面還擊力會細好多
少左個度供唔到血俾對面馬路就會變孤島

推!

推比添馬公園入面啲人睇
如果有人用iPhone，可以入去添馬公園用AirDrop share比其他人睇依個post。

推推推

要記住 network 隨時有機會死
但外圍佢唔夠膽，啲 banker 會屌撚死佢地

而家佢係核心內圍先佈一層
精兵們要小心
人數未夠咪同佢癲

推，加油！！！！

喺外國一推

告士打道

PISHHHH

人多先得，加埋十條線太闊呀
反而軍器廠街啲早餐幾好食，又多賓妹，最緊要個 gap 夠細又隨時有油站入油

😮😮

義士請退出外圍, 依家環境同2014金鐘清場前一樣, 結果都會一樣

pish

而家好多新帳號會講去其他地方搞係鬼

其實係黑警想迫曬你扡去添馬公園

如有足夠人數包圍 政總 斷期糧草補吸 無得輸

呢個都幾好既問題
佔鐘個時成兩個幾月
入面都冇問題
可能有地道通去唔知邊度

推！！ 戰術大過任何野！！

Push!

69

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

同朋友撈亂左對鞋Tim, 等我搵佢換返先, 好彩大家D碼差唔多

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

pish！

中間走呀
唔好俾人拉同圍
Be water 呀

要諗計阻撓啲犬增援

仆街啦中晒伏呀
龍和佢左右一夾就死晒架啦

散開呀
散開呀

好驚佢地變孤島

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

而家中環個邊搞掂左
睇下有冇人搞軍器廠街
阻啲狗係狗竇出狗窿

我多口問下點解當年2014可以霸咁耐？

人多呀嗎
後期人地放軟手腳，拖到你無氣先清你囉
呢次唔撚同呀

大量警犬由中環碼頭步入添馬公園準備反包

即係依次就玩即時全清?

佢有晒經驗，細範圍佢一定做到
人多就要去藍線位，佢唔夠人架

大愛左膠實俾物資入
唔洗鬼祟

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

Be Water